佢好憎著衫。 點搞？

見呢排凍凍地 話諗住對佢好少少

買件衫仔比佢著下

不過佢話佢好憎著衫囉

自己除，再幫佢著就咬人

想問下係咪迫佢著下就會慣

貓要奶自己啲毛
通常都唔多鍾意著衫
我自己個隻都成日自己除左件衫

係咪貓先會?我隻狗任我舞

多數貓都唔鐘意著衫 佢地唔鐘意有野綁住自己

我知, 都係分享下佢既相,唔會迫佢著 點解會有負評

肥嘟嘟 好得意

差少少迫爆件衫

啲主人成日迫啲動物著衫好撚on9

多啲相

我都覺

on9樓豬
貓洗乜著衫
重要咁撚厚
你著都唔舒服啦

佢有毛應該夠暖 香港其實都唔算太凍
又熱又緊身一定想除

我知 玩下姐唔會迫

影完相5秒後佢就除左

我果隻都係 唔知點解除衫咁勁 明明扣哂3粒

我果隻都唔鍾意着

第一隻有d似史力加隻貓

點解咁易除？？

煮左佢

好撚得意

真係五秒除左？
定驚俾啲癲撚左既猫奴屌鬼咋

我隻狗都唔鍾意著衫

報左警告你地虐畜